{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140482?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월해안누리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせによると、追加人数がいる場合、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットの同伴入室は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用の際、未成年者がいるかどうかは宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守する必要があり、宿泊時の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を行うことができます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に使用する炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 また、他の利用客を避けなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でインターネットを便利に利用できます。 また、ペンション内には海の眺めがあるバーベキュー場があり、バーベキュー利用時間は入室時から夕方10時までです。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、非常に広いです。 ペンションのすぐ前には屋根裏の憩いの場があり、ポセイドンの大きな岩の顔を見ることができる観光地です。 ここは夕焼けの景観を鑑賞するために多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できない場合もあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を厳守する必要がある理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に使用する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制約はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は入室時から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、非常に広いです。"
        },
        {
            "question": "ポセイドンの大きな岩の顔を見ることができる観光地はどこですか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には屋根裏の憩いの場があり、ポセイドンの大きな岩の顔を見ることができる観光地です。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地ですか？",
            "answer": "ここは夕焼けの景観を鑑賞するために多くの人が訪れる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 713
    }
}